關於琴晚旺角件事 班狗唔止明搶明打 仲打算用埋胡椒

琴晚朗豪坊呢隻拍片狗 係送個手足上狗車個陣仲打算用胡椒噴霧呀 dklm 後尾有隻便衣狗捉返住佢咋
Cls 班狗真係已經失撚曬控

[有片］琴晚朗豪有人被幾隻軍裝狗暗角圍嘔！！

[全過程]尋晚沙田之後旺角發生衝突，拘捕兩人

係，我老死李醫生都被人拉咗，啱啱先放翻

入面有冇俾狗打？

推

我無野講